[比利時幫又添一員]車迷完季轉會討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 : Hawk's Group

唔要盧卡古啊屌 !

買咗就冇計啦
咁唔該買個識出波既邊線
打3-5-2 如果傳中夠好盧卡古+哥斯達唔係唔得既

留名撻Q

[盧仔再回家]車迷轉會討論區

go this

costa

Lm

好想要tolisso呀

何必呢DC

除左哥狗
我諗馬迪應該都收到sms

沙皮

文迪斯佣會少咗喎，點會

舉手佬已經係我地嘅人

硬係形住哥狗呢鑊野會係搞到好似前年咁再作反，話晒佢係更衣室都相當受歡迎

又話借左花膠一年唔會得罪文迪斯

call定希sir

希蛇：比我抖下得唔得

仆街agent

依加唯有希望哥狗賣個好價

希sir插住喉都要繼續standby

呢條友真係痴撚線
Lukaku個肥佬agent最多係大食
文迪斯直情狗黎

爆完dc 梗係覺得依加好亂 世三傷 dc 亞衣可能走

啲球員想專心踢波真係咪搵呢條撚屌

Dc:golazo

替工替到80歲

咁都作反就真係撐唔落

true blue

谷住谷住
幾時先有done deal

干地邊有摩狗咁撚黑人憎

最驚更衣室亂 泰利又走埋

其實所有野都係我地估組

我形住會啫
話晒前年咁大陰影

其實前年作反
哥狗俾人話係鬼
而家干地咪幫車仔捉左佢

干爹好波

除左馬迪 個個都可能係

殘體字 哥狗訪問段野
不過佢講果陣有D笑笑口

咁都作反我會考慮轉會，成班不仁不義之人

屌你200%係文迪斯教佢咁講啦

钄好癲 希望出到筆大錢買哥狗

干地趕走他絕對無錯！不想步摩佬後塵...

唔關黑人憎事
係軌d領隊經常性短命
成日要勞煩到希sir

係都唔緊要，可以賣走佢係一件好事

50M+迪斯基利奧
點睇

賣埋DC
係咪無晒文迪斯D人?

Michy Batshuayi: I can't spend another year on the Chelsea bench #cfc via @telefootball

原來有直接屌干地淨係sms佢

最佳替工

賣到50M已經好好 個個都知你要走

遲左少少起身 咁多野發生

干地教到三年再講

都真係幾hurt

回獌清

場場睇住田中俾人打爆
不過今年judge幾好j

佢個樣都好無奈咁

反干

佢搞風搞雨個陣干地仲無奈啦

冇話踢走佢有問題
但可以處理得好D囉
屌你老味呢度質疑干地少少野都唔得？

成件事好難睇 ，costa半季想走，你氹掂佢留底，雖然打得唔係太好，都叫同你捱埋呢半季，fa cup final打小個都同你搏盡追和，完季面都唔見一個sms叫人走 ？
肉酸到

冇話唔得
不過都預左costa 走

我假設件事係真的話兩邊都唔著
干地可以用其他方式同佢講
DC亦都無需咁樣爆大獲

而家兩敗俱傷

自從幫車仔拎雙冠王既安76係隊巴俾人炒+兩屆Chelsea player of the year 都可以俾人雪到自己嗌走
哥狗呢單已經算正常少少

馬路達安歷卡收locker車位

唉 feel到下季又會踢到碌柒咁

仲有同青年隊操

依家都冇prove到干地真係send sms
係send sms哥狗直接show部手機出嚟咪得

希望唔係真

世三法比同哥狗咁撚fd
一陣開季又hea踢

我只係知哥達已經無可能再賣高價

捱？而家無合約做義工？
你有約想走無得走係履行合約，落場盡力踢係球員本份

咁你不仁我不義 直接show出嚟咪得

印象中個陣係高登都有人屌球會做法，今次大部分人盲反costa 真係睇唔過眼 冇costa邊到有呢兩個英超

咪就係 合約精神去左邊？

唔知點解笑左

話說班膠層同干地好似人間蒸發左
呢排咩聲都無出過

邊會有人咁樣show電話record

哥狗吹水啦
干地意粉 哥歌講西文
大家都溝通唔到 佢撚知干地up乜9

笑左 幾正義都唔會咁show啦

護主都有個譜丫

擺明干爹處理得唔好
點解死都要護短

lan 係世界共同語言 (好似係)

放緊假呀

算啦
干地不嬲都唔係善男信女
睇黎聖誕單野 佢真係好撚嬲
依家擺明盧卡古黎左
佢都廢事再煩

干地有少少打完齋唔要和尚
班球員會唔會因為咁又內亂

真係官宣左有新前鋒到，我理得你球會掉曬DC 既私人野落屎坑我都唔理
人又未簽就趕走舊人

點都講唔過去

干爹拎冠呢度仲好多人撐
下年無成績咪又係變過街老鼠

Diego Costa's Chelsea career:

⏱ 120 games
⚽️ 58 goals
🅰️ 18 assists

🏆🏆 Premier League
🏆 League Cup

沙皮狗次次轉會窗都想離隊，
冬季果陣仲私下搵大陸佬傾轉會，
依家球會自己出手賣走佢仲好啦

Lukaku應該爭轉會費果度少許問題

琴晚spain失兩球都關azp事
難得有機會 遲d又要繼續俾carvajal騎住

點都係卡華積正選架啦

出擊能力差太遠 azp間中有得出下已經算好係西班牙

數字真係用黎for轉會掛牌用
實際上你見佢一年得半季踢得好
又每半年轉會窗就扭一次計
賣佢係合情合理
你可以插個做法好肉酸
但始終成個過程係點大家都估估下
哥狗離隊係已成定局

對哥狗印象最深係對PSG嗰球

Azp同卡華查邊有得比,人地係世界第一右閘

已經有消息指過左今日後，車仔同愛記傾既難度會變得更大
所以100m真係有可能

其實干爹哥狗單野 大家主要都係覺得咁搞唔會賣到好價錢 講返件事 就算干爹真係sms哥狗話下季無佢位 佢都無必要要同傳媒煲大單野 擺明係文迪斯條pk教佢咁講 由季中開始扭屎忽花走唔到到無心踢 咁既球員你係領隊球會仲會留黎用？ 再等下個轉會窗又搞你一鑊？

係啦
全世界都知你個主力前鋒走硬

加多40m先再傾啦

已經柒到唔敢睇

盧達衣

已經決定將來季主場,作客,第二作客印哂佢地

其實80m只係我地ff
Daily mail 不嬲都話拖肥標價100m轉會費

計埋哥狗呢單野可能唔止

干地同沙皮搞乜啊

攪到咁7
真係無眼睇

呢單野會唔會令干爹有機會比油王炒

呢單野果時係咪波亞斯做緊教頭 ?

唔覺會

油王點會唔知

大家唔記得我地仲有查奧爾?

唔係on9到以為干地

唔係on9到以為干地係自作主張開沙皮狗波啊

我直頭覺得高層拍撚晒心口
話盧卡古返黎
叫干地開佢波

可能叫哥狗早D預備搵主好人家啫

唔係上面落order支持點會咁做呀

而家算唔算兩邊鬥仆街

未至於仆街但兩邊都可以處理得好D

因為咁加價就真係柒到

到車仔出公開信開哥斯達道歉

How did Diego Costa answer the text message from Antonio Conte - you're not in my plans? With emojis (😡🖕🥊)? Or just with an 'ok'?

佢點答 ？

藍TICK

想fxck返轉頭點知被block左

躝

哥狗真係好麻煩
早走早著

唔知有冇人po過上黎
hawks gp:
Costa:干地已通知我可以離隊

Reporter: [Question about Atlético Madrid and the CAS decision on their transfer ban]

Costa: "I will be quite honest. A few days ago I got a message from my manager [Antonio] Conte saying that I am no longer part of his plans. So I don't know... I'm a Chelsea player because I have a contract but the manager doesn't want me in the team. So I will have to leave."

Reporter: Did he say why he doesn't count on you?

Costa: "I don't know. I didn't have a good relationship with him this season and it's clear he doesn't want me in the team. I suppose I must have had a bad season to not continue [at Chelsea]."

Reporter: Had he had any other explanations?
Costa: "No, he just sent a simple message."

Reporter: A simple text message?
Costa: "A simple text message. After everything I had done for him... It's a shame but now I have to look for a new team and keep on playing."

Reporter: Anyone else on Chelsea told they count on you for the next season?

Costa: "No, but if the manager, who puts the players on the pitch, doesn't count on you anymore then you have to leave."

Reporter: Have you got in tough with the club?

Costa: "I've already forwarded the message to other people within Chelsea so they can decide [on my future], but it's clear the manager doesn't want me there. I am on the market now, so I'm looking for a team."

Reporter: [Question on whether Madrid can be his new team]:

Costa: "Five months without playing? I don't know, it's complicated. But people know I love Atlético and living in Madrid. It would be beautiful to return, but it's hard to stay four, five months away from the pitch. It's a World Cup year and there are a lot of things to think about. I need to play, just that."

Reporter: [...]
Costa: "Now it's much easier [to leave Chelsea]. And if the manager doesn't count on me and I have to leave, they surely need to sell me for a bargain."

Forgot this option:

曼城龍門Caballero已收到車路士既合約

卡巴尼路

Not Bad

終於簽人
雖然稱唔上值得j

都唔錯喎

係

Caballero good deal

哥狗走得去邊，馬體會又返唔到，大陸又買唔起，去到最後會唔會比人雪係預備組

文迪斯條仆街會幫佢搵嫁啦

希望真係簽到
2號龍呢個合格有餘

Yes
好過簽d英冠龍門

換黎守十二碼

鏝簽咗賓菲加個龍門
佢哋簽人真係好爽手

車仔簽人不嬲冇新聞

BREAKING: AC Milan are in talks with Diego Costa’s agent about a possible deal for the Chelsea striker - Sky sources #SSNHQ

88

唯有快啲走
踢得半季好波

唉Costa

係咪一定買到盧卡古 仲未宣布 一陣人又走左又買唔到前鋒就死

50m請帶走

哥狗段野 真係羅生門
仲要fw俾其他球員睇

唔係肯定買倒 應該唔會咁樣講掛
干地邊會咁on9

一定無
有30m偷笑

卡巴就似樣
唔聲唔聲就話簽緊嗰d九成堅料車style

宜家咁做已經on9

Ac有咩人可以換

Honda

無
迪施基里奧唔勁

龍馬仔

廢

最多唔使a米加錢

得番一年約仲要唔續
比A米班友狂屌25了

講笑

Courtois?

AC呢隊乞衣一定壓價
屌你老母依家都搞成咁
無40m出價雪鳩你咪得

Conti/Zappacosta將佢比下去了

A米啱啱簽左Kessie
我地唔介意即刻接手

想著件波衫去英國著

好黎好去啦 係干地唔要人
你雪9人做乜

鏝bid過 a米要人唔要錢

成隊ac只識個龍門同soso,仲有Honda

要逼住平賣
會唔會影響更衣室又未知

洗唔洗咁講出口呀屌你

Agger

幫手拎過兩次英超抵消返啦

希望聽日後日收到

唔撚用腦 sms完再雪鳩人干地等臭朵啦

其實攞哥狗去換sandro 有無得諗

蛆要咁多st做咩

locatelli , Romagnoli
唔洗錢一換一

蛆使鬼要咩
傑仔,西瓜恩仲要有大巴拿

搞到咁，係都要再加錢換

佢地追緊Schick

真心，今季拎到既盃哥狗都出好多力，淨低個飛機盃後備入替打得半個中，半季差表現就抹殺哂以前既功勞
雪鳩人都講得出

車狗忘恩負義最叻

Romelu Lukaku says he has reached "an agreement" with another @premierleague club. #SSNHQ

FM 好勁
真人好似普通

呢單野車仔處理得唔好又係一場更衣室災難

文迪斯 + 哥狗 vs 車管理層
明明係哥狗自己係咁扭扭擰擰, 但係想搞到好似比人鬥走咁

dc走點災難 好快唔係更衣室啦

冇人抹殺佢功勞 但唔該請走

如果佢同好多人都好Frd
跟住無端端佢地人 "趕走"
仲要係因為 "私怨"
班Frd實唔Gur

如果因為咁造反
我撐唔落呢隊波

羅寶奴印波衫 阿古路撻Q 旅遊巴炒肥安
車狗仲有咩關公災難

根本哥狗自己攞黎，成撚日話要返馬體會同過中超，搞到無心踢波。黎左英超3季都唔肯學英文就知咩事。

Avb 同kea 卡

哥狗係車日子唔算短 會影響佢d fd唔出奇 而且今次處理手法真係麻麻 會影響d人點睇干地

Malouda

好似識"fuck"果類英文

agree 隊友間離合好正常 咁就造反 唔洗放人買人啦

屌 我真係佩服文迪斯個撚樣呀
佢去米蘭傾野果日
哥斯達就放風比傳媒話干地叫走
明明佢地一直扭扭擰擰咁
依家變左車仔逼害佢

要傾到好價阿屌

文迪斯真係狗嚟

問題車仔高層無回應 咁應該係真

起碼60m先好賣，乞衣價不如雪佢一年算

做乜又雪鳩人
有40-50m已經好收貨

私怨大過天

佢爆SMS件事出黎影響球會收購前鋒，咁都仲值得撐？

今次公關真係差 話哂幫過手攞兩年英超 好黎好去

你Send得比人 預左比人講

唔好咁小朋友啦
諗下車仔又做左咩先

肯定無

我估AC 出€30M ，仲要分期付款

你唔問下哥狗做左啲咩先？
年年都有人走，係針對佢嘅

幫你拎左兩個英超夠唔夠

咁樣分手預咗個價一定閪 試下雪埋佢囉，幾肯定干地教唔到一季

無好價點解要即賣 ?

好來好去唔得既
你雪鳩個英超冠軍主將好型咩

咁咪姐係雙方都有責任，車仔唔可以處理得更好？
無60m就雪人，我依加都可以同你講，100%無，咁雪人有咩好？ 錢又收唔到，仲要留個麻煩人係到煩你，破壞更衣室，咁對車仔好？ 係球迷想見到既？

做球員有人為理想 有人為錢 人各有志 佢都無做過d咩對球會唔住既野

球員又想走
佢又幫過晒球隊無拖無欠咪算
執著咁多做乜
車狗好等錢洗？

無出人工？
年年搞事都有佢份又點計

可唔可以外借出去 ?

部分車迷唔係睇波，有啲睇樣有啲睇品格，唔講以為選美

雪佢一年既傷害肯定比低價賣出嚴重得多

老賁講係球場外沙皮真係好正的
更衣室既開心果

借問聲搞過d咩

尋日米蘭報價買比洛迪都60M
我估點都有60M

搞過D乜？
拎到兩個冠軍夠抵消返

agree 依加dc唔係計畫入面 強留佢守飲水機做乜 咁咪仲傷士氣

同ac傾得隨時借+強制條款
未必即時收到錢

有冇證據呀？聽報紙佬鳩up就當真呀？睇下車仔高層夠唔夠膽出黎反駁costa囉

40-50m都收貨 已經有賺

Ac而家出手既闊綽 好d應該40m-50m都有

成班傻西淨係睇場上90分鐘同d花邊新聞就亂up 24
自己搵下d訓練片都睇到哥狗同班隊友玩得好開心

40m以上都放走佢啦，唔好唔記得佢好撚高人工

低價賣你最多係收唔得多錢
咁大間球會少10-20m我唔信會對財政影響好大
但你雪一個主將你估其他隊友會完全無感覺？

隊友還隊友，哥狗同摩狗干地都反過面，將帥不和嘅導火線就係佢

咪就係
你以為咁樣雪人就代表show到領隊權上？

扭計去中超 都係佢個人意向 做最後決定係球會 佢都無違反合約精神 繼續踢埋下半季 咁有咩問題

搞場大龍鳳就可以低價轉會，相信下個就輪到夏神

你咪就係信埋d花邊新聞之後9up囉

你話我知雪人有乜好處？

Bacca

兩邊都仆街唔抵撐

其實你知唔知依加係干地叫佢走？

Costa

證據呢？唔好拎sun呀dailymail出黎呀

實質證據？ 一個人唔妥 就成隊波都反 有無咁弱智

我係話借俾馬體會呢類
還掂佢又想返母會

咁我哋又唔駛一定要而家賤價賣，
可以等市場好價少少

btw 借計唔計入Tranfer sanction ?

百害而無一利 ，無腦先雪佢

場上都有啦，又掉衫又對主帥發脾

講真
其實干地黑心d
學摩佬對付迪布尼、馬達咁
可以乜Q都唔同佢地講等佢地無癮咁走
但今年世界盃年
干地盡快用sms形式send俾佢
都係想佢快d搵到頭新住家keep好個態打世界盃姐

哥狗由始至終都無好似馬斯方迪走之前咁罷踢
繼續同你博埋下半季
一個屈尾十當人係狗雪人
你唔做領隊嘥晒

大家都唔記得上年夏天同岩岩冬天係咩事？

岩岩個冬天佢扭完屎忽花後 個態一直沉落去

點解軌特別多內戰
買人賣人用人咩都戰

點反過面 干地一月屌完 即刻冇嘈啦
摩狗就算啦 成隊都係鬼

馬體會一月先註冊得

雪雪下肯認低威都唔奇，果年迪基亞都係咁。
反正我車又唔爭在意甲果30m

唔work
一黎佢自己都講到明無可能幾個月唔踢波
二黎過多一年，個價只會更西

好野咁都內戰

依家係干地話dc唔係計劃入面

成班車狗煩過閪

又cap 圖bin c

你搞清楚係干地已經決定唔再用佢
仲等乜認低威

咁借住去其他先都得嘅姐

佢開到口話想去母會，梗硬賣都唔好

干地有咩咁仆街 依家係咪唔撚比唔用哥狗

莊閒都未分清楚就係到鳩up

咁樣成日cap圖
佢部電話應該好快爆memory

你當佢搞事又好乜都好
始終幫你拎過英超
拿拿臨好來好去放佢走咪算
仲搞咁多無謂野多此一舉

大家覺得廢蘭尼換馬迪有冇用？
唔計係獌表現既話佢係比利時都可以喎
一於買哂成隊比利時啦

個處理手法出哂事

死茅西

咁我又唔明 點解干地仲要用佢

無人唔記得，唔洗拉咁遠
我依加既回覆係針對雪人黎講
做咩事都一定有得失，好難完美
攪到今日咁，唔係佢一方面做成，車仔係有責任，我就真係睇唔出無高價就雪人係對球會最好既做法

真

冬天中超挖角事件後 本身就預左搏埋下半季 哥就走人
下季計劃自然唔會有佢 4 5月plan定晒架喇
但馬體又冇得買人
咁你無神神留低 唔通等到計劃進行一半果時又要走？

今次方法係真小人左啲
但盡早講係好 無謂浪費大家時間

茅到仆街 最憎佢 永遠都爭頭行先

第一我明啊
不過第二我唔係好明。

如果借佢去有歐戰打嘅球會，應該唔需要擔心呢樣喎

都睇下成隊用咩戰術既
我覺得啱用咁，一嚟有埋高度

呢度有D人質疑干地小小野都起晒幹
佢當然有權唔用邊個
但可以做得好少少囉

下半季佢有踢過一場好波？有心踢既佢會踢成咁？
Btw呢兩次冠軍佢真係貢獻左好多 雪人有咩謂丫 邊個有問題都好 好黎好去快快賣去第隊啦 大家都好 真係賣得低過之前預期價 d錢又唔係我地分

文迪斯呢條正撚樣

馬體講過最多出20m你認為好高價

唔明干地有咩做錯
哥狗無心留低人地唔要你係好正常
依家見番唔到馬體會/去中超攞肥約先黎扮True Blue

出年佢就30歲
仲要得返一年約
我諗20m已經係一年後既所謂好價

fa cup final訓咗？

首先你要搵隊波收留佢但半年後又要放走

呢層我當然Agger
低價放都冇辦法啦
如果因為冇得高價放人就入人雪櫃 以後邊有球員肯黎

人各有志都冇計

佢明知下季冇梗想快手搵隊入
佢又唔使理個轉會費

當然咁係狗架啦但佢唔狗等你慢慢做到時得佢蝕又好難

半季你攞一場波黎講？你訓足成個聯賽下半季？

邊有隊肯咁樣借半季

所以依加咪叫佢走lo
合曬你意思啦
係你自己話無60m就雪人先咁多人覆你姐

成件事來龍去脈都搞唔清就係度鳩UP當秘及

一路針對緊你話要雪佢黎講
你又走去拉返去講唔要佢既問題
呢度冇人唔贊成干地放棄佢呀

知道去唔到馬體會同中超先認真踢波

笑死
人地玩心戰我地玩內戰

正 曼城又簽龍門

你又問人地有冇踢週一場好波 人地答左你又拉番去第到
btw 侯城果場都好波

唔講以為你係哥狗老友佢同你咁講

拉番上去睇下自己第一句講咩先啦

賣唔到好價都唔駛雪人掛
好黎好去啦呢啲野

邊撚到見到佢扮TRUE BLUE丫ON9仔

收30M 之後買起文迪斯對手好過

我估哥狗最多賣到30-40m
你車狗等住20m開飯？

無錯 話哂都兩屆冠軍功臣

有無心留低我唔知 但佢無功都有勞
你老細抄你油魚 佢即刻叫你躝都唔好受啦

其實係中國的錯
如果唔係新政策
我地已經收左80m
party time

睇波好過啦

咩意大利洛賓場場入波..

睇埋車放去利果個今場點

Cech同Robben case都知球會對想走既球員都唔會阻撓架啦
你走去話雪人

買番黎都係34m 拎左3個冠軍
抵到爛啦

中超一出禁令就上番力
咩都唔信以後淨係上官網睇official news 算啦
雖然唔少media 都係加鹽加醋，但講足兩年唔會完全9吹啦

文迪斯雖然係一條仆街冚家剷，但車仔始終係大客仔，個價應該唔會閪到離哂罩

呢度係咪唔屌得干地？
勁多契仔
哥狗季中係有扭扭擰擰但都照博埋佢順利拎冠
佢又唔係季中已經唔訓練
你干地拎完冠軍就過橋抽板
你過橋抽板都得
你等埋lkk done deal 先啦
而家實會比人有咁高嗌咁高
相反賣哥斯達實會比人壓價
咁都有得幫干地講好説話，話佢想哥斯達快啲搵到下間keep狀態打世杯 咁撚好人唔好趕人走啦

就係球會唔會阻你走點解要爆大鑊？走得嘅都知道自己唔起plan入面，依家搞到我車逼害佢咁

講緊用sms 通知
其實你唔明都可以繼續唔明

仲未有報紙佬搵到干地

幾有係一出禁令就上返力

幾時係一出禁令就上返力

咁干地應該真係放緊假
個sms應該要計ot錢

叫佢lan唔係問題 問題係sms叫人lan真係幾侮辱
當然哥狗講哂出黎都有問題, 不過觸發點係球會手法囉

無錯 根本唔係用唔用哥狗嘅問題
用sms 通知人躝
lkk未deal done 就郁手
呢d都係手法上影響球隊利益

同茶就簽約喺隊巴炒人呢d一樣咁柒

仲有其實無左中超條水之後都無期
望過哥狗可以賣到高價

其實佢都想走咖啦 係度扮晒蝦

真係有你d人信先講足兩年 你話佢果場上番力 除左下半場尾 上半場一樣大把人屌佢

哥斯達真糸起碼5000萬先賣 盧卡古都8000萬 一系當佢後備

一月都不和過一次
D 隊友都知而家咩事啦

摩佬三個英超都咁話啦

關咩事
摩狗俾人趕落隊巴定收到sms叫佢聽日唔使返工

都係等單野明朗少少先啦
我怕大家跟車太貼

OK
出工唔出力
過多兩年，一個仙都收唔到

依家又冇雪，追住啲冇發生既野針做乜

Me too
唔係話唔屌得干地
但單憑哥狗一面之詞就咁快判干地死刑
好易炒車

橙 j聞就冇 放人就有

大佬，唔係我天馬行空
係有人咁講，我針對佢講既野黎作出回覆
佢又覆我，咁我咪一直講落去

就算季中有諗過走 而家改變主意就唔得 唔躝就係扮野 明明今次球會係處理手法有問題

有人講完雪佢之後我先針返呢點黎講

我車唔賣垃圾

咁佢唔想爭任何冠軍 就去左中超

唔好傻以加係車唔想留佢
仲做咩後備講到出哂面
你認為仲會留咩

季中雪過佢出哂報道你都當佢冇玩過野

其實剩係計哥斯達2017既表現

都應該叫佢躝

你估佢唔想去？
中超依加買外人要比1+1，所以佢先無得去

其實車有機會比哥斯達講呢段野還擊已經係失敗

佢係國家隊, 點阻止

但我覺得佢入得最靚嗰就係2017
對修仔嗰球

咁你LKK未done deal 做咩SMS 人啊

哥斯達講呢段野背後意義係一拍兩散啊
你自己後路都未鋪好就SMS 人

等睇干地出來話黑客

要入多個後備既話 個價一定高

等睇干地解話話係佢個女偷玩佢部電話

咁要等哥哥好好咁教訓佢

可能干地本應想腥個sms俾馬迪
屌點知手快快腥錯俾哥狗

撳錯制啫

順手lan

其實係部電話跌左落屎坑,跟住d掣short撚左

Leicester are said to have set his asking price at £50m but with Chelsea unlikely to want to pay that much and with Mahrez believing he has a verbal agreement with the Foxes that he can join a Champions League club this summer, the fee could surely be negotiated

回晒塘
你慢慢strong hold

30m比多

30m可以諗諗
50m 就不了

馬列斯都叫5000萬
那來的自信

遞撚埋轉會申請都開50m鎊

5000萬買佢
用青訓好過

企硬5000萬 放落急凍雪櫃自己食囉

Romelu Lukaku will turn down a £200,000 a week offer at Manchester United to return to #Chelsea after three years at Everton. [Standard]

unfinished business

30都貴貴地20-25就差唔多

3年前摩佬買哥狗放lkk
而家干地回購lkk放哥狗
干爹又想大巴大巴摑摩佬

5000萬買Bernardeschi有找勁多

True blue

有心踢, 成功第一步

蘇咩咩入波啦又..

Lkk黎到車唔會成功

系=.=

-.-！

成功你切柒?

Judge him when he leaves the club

solanke2球

快d斷腳

你咁快幫條黑j打飛機？ 睇定先啦

Solanke 又入波 又英人要預備幾多錢比利市一哥回購

多左好多生面口車迷
乜都屌一餐 講埋d野又九唔搭八
唔知以為佢有份跟操 睇到costa同干地往死裡打

係西布朗/愛華頓咁耐, 176場聯賽入85球又叫打飛機

其實我全部都認唔到

大巴大巴車落轟到

Glory Hunter
有冠軍有新球迷是常識吧

事實證明報紙佬好好做

你食物中毒

有冠軍吸引到人做車迷係好正常
但鳩up前睇多少少新聞、自己分析下合唔合理先屌啦
九唔搭八

最近仲荷包肝硬化，死得

btw Lamela 你最近點？

對上一次聯絡已經係借書俾你

老鼠呢

你咁快睇死條黑j? 睇定先啦

追到唔想追
全罵戰

完全冇興趣追post

卡巴椰路 free?

幾撚時先簽到人

係
睇左1/3直接跳到最尾
好多軌都生面口

ching 你原名係咩 ？

我新人來

yes

懷念哥狗

麻友G

一桐g

Former #Chelsea captain John Terry is close to agreeing a deal to join Bournemouth. [Standard]

Bournemouth are prepared to pay John Terry £100,000-a-week for the
2017/2018 season, plus include the option of another year. [Standard]

希望泰利下季唔好比般尼矛夫班球迷屌到隻狗咁

支那 + 整容

不如簽埋托迪

新轟迷留名
唔好排斥Me

點解要踢返英超

今夏第一J 卡巴尼路

呢個J得落, 一出一入又10M

二五狗

又點火頭

新車迷留名

caba firmed? 咁快J?

Tammy 仔潛力大過solanke
咪又係bench都無得坐

9踢埋個下半季叫 博埋去拎冠
下半季搵阿衣黎頂佢 唔使咁驚險 起碼阿衣一落場真係用心用力踢

未買前鋒先唔要兩個前鋒係咩玩法
我玩fm都唔敢啦

第一年捧車新車迷

原因：車仔擰冠軍

要破斧尋舟

屌你地牙

有冇諗過哥狗去49000的話都幾麻煩 49000周圍搵緊前鋒

捧左車好耐但第一次係連登車區留言

唔洗爭 2個都係

想要達仔唔係問題
但有必要屌到盧卡古一文不值咩
有英超經驗 有入球 true blue
除咗個價西外諗唔到咩理由反對呢單雕

你同架純都係 得一桐唔係

鳩達
當初唔係好串既咩
師父又唔認,手足又唔理
篤數咁小件事都認衰仔

佢要就要放比佢？

雞就係雞

以前高登車區有個傻仔仲話要包養吳若希呢隻臭G

唔道歉點繼續掠水牙

佢唔過16碎

熱狗係咁

我地個MVP Mata咪又係過左獌

除左個價貴之外 諗唔到有咩野可以屌

切腹自盡啦,跟住教主咁耐
一d野都學唔到
最叻就係昆水

摩狗仲點會要哥斯達,你地係咪on9

Conte's ace card is #ASMonaco's interest in Batshuayi who the Premier League champions hope to use in any talks for Mbappe (Standard) #CFC

Chelsea hope to step up negotiations for Mbappe when France & England meet in an international friendly next week. #CFC #ASMonaco (Standard)

新車迷報到
利申：比車區啲內戰吸引到先上車

That's no hope at all

禾刀系牙 lm先

會唔會呀 車狗都想mbappe

100m+ayi搶唔搶到？
買到嘅未來三四年都唔洗擔心條龍骨

Diego Costa is prepared to leave #Chelsea this summer and to sit out and wait until he can join Atletico Madrid in January. [MARCA]

一桐世界第一

想要ayi多d

WC年佢肯半年冇波踢?

好擔心車下季仲有無前四

G持一桐

呢個笑完就算

唔覺摩今夏會放走MBAPPE
人地連100M OFFER都拒絕
一舍AYI算得係咩

唔知干地下年會唔會比多d機會佢
例如聯賽用lkk（如果有），歐聯分組賽可以用下ayi
等佢地兩個有良性競爭

軌唔sick ball

加入桐子軍ok?

吾sick假ball sor

porto要賣人填ffp

又話dickhead

仲有邊個值得買

alex telles
ruben neves

Wellcum romelo

Mbappe+lkk無晒200m
連dllm都無錢買
9up有個譜

Telles唔差

新轟lm
利申小出聲+開左深潛mode

新車迷留名
為左睇車仔捧英超今年冇去考dse

鳩達依條撚人

打包

Friend先會咁串人
我諗你都係啦

今日車PO多左咁多人
唔通狗達一走返哂黎

全部咪又係老鼠
撚有咁多車狗咩

A米咁買法會唔會兩三年內攞歐冠

熱刺買7個人有冇拎到英超

邊同 人地大手筆掃球星
熱買未來

阿狗之前講到幾憎哥狗，宜家係咁j 要買佢

憎佢唔係自己個隊姐

我玩fifa 用修仔有用呢2個
仲有 danilo pereira 黑人大肉腸防中

阿妓想要哥狗

山狗換哥狗...即deal

Push

哥狗如果你人地隊波你會好憎佢
但自己隊你覺得佢好正

不過如果有同級揀，我都唔想要佢

係就快呀

得返亞衣一個 最後坐正

仲有remy

文員不了

ac簽咗狼堡個左閘

不重要

Tottenham are keen to sign Borussia Dortmund defender Matthias Ginter, 23, who would be available for around £15m. (Independent)
而家個市場仲有咁平嘅人

＊有報道則指球會對該射手自行「爆料」大感吃驚。《每日郵報》指事緣是干地循例發訊息予所有球員，祝願他們假期愉快之餘也提醒他們自行做運動保持體格；然而哥斯達的回應卻十分不敬，令曾有爭拗前科的干地忍無可忍，憤而回覆將棄用該名射手。哥斯達向球會總裁簡奴夫斯佳亞「告御狀」，球會正跟進此事，豈料哥斯達竟突然主動向傳媒披露。哥斯達這項宣布將使球會將其掛牌時，令買家得知「底牌」而被大幅壓價；相反愛華頓可能看準車路士更急於購入前鋒而不願在勞卡古交易上讓步《Daily Mail》

出現了

Ayi 換法卡奧

Btw點解ac會無啦啦咁多錢

中國

收到風
A米唔想買哥達,因為年齡比較大同個心係西班牙
佢地打算全力追belotti

有幾正
入一球好波=玩幾場野
包括埋入波個場

愛華頓：急要前鋒呀？哎喲

哥狗真係快撚d lan

干地做得唔夠好
但係沙皮狗真係過曬火
當初以為中超肯買作先入波揮手
點知無人要，依家放你走又玩野
都未計佢後半季玩野

風向一轉，車區啲手足炒哂車

不過今次撐干地wor
哥狗同干地不和唔止呢次
費格遜都會向碧咸飛boot
長痛不如短痛
快d賣左佢啦

走佢就走硬
不過最大問題係無球會想買

有無人quote 返上面逐個鞭

呢度d新人真係好撚柒，
仲話干地做野唔撚妥當，
一撚早話左係哥斯達同文迪斯玩野累事

虛Ching cap左圖 （好似係）

每次轉會窗都嗌走 又成搞事
最緊要就係 又唔係勁 留你喺度托7

agger

咩新人 未見過名嘅先係盲撐干嗰批
唔通你話奧寶寶係新人？

迷哥都幫唔落佢
對佢好失望

最撚煩就係佢
人工又唔係低，快啲走

有冇人覺得俾機會亞依坐正train up佢好過買卡古

要爭冠就不了

唔覺

Yes
其實買唔到lkk咪俾亞衣坐正
Tammy仔做第二前鋒
唔洗俾拖肥摙住個春代

又想做十弟

哥狗搞到我地比人鏈春袋

見到哥狗單消息
再望望個topic
有時真係忍唔住笑.gif

如果tammy踢唔掂咪收皮
我覺得借比肥賓會好啲

快手走人啦

係
我無追post望到topic以為9成9duel左
點知原來咁柒

唔好比佢走
我轟大把錢 咁樣玩野就雪到你完約

等睇lkk過100m

有危先有機
當初rashford都係傷兵潮個期彈出
唔覺tammy仔差過rashford

雖然唔覺得哥狗廢
但係佢經常扭計係事實
而家仲要返轉頭話干地唔要佢
你都唔好意思啦下話...

Agger
被人話迷干都好，呢件事上點都覺得係哥狗唔啱多過干地

橫掂都係賤價，不如唔賣
世界盃年睇下邊個認錯先

真係越睇越好笑

正on9老屎忽
洗唔洗下下提住自己係舊人啊？
讓個殘廢座比你好唔好？

本來哥狗唔係傳媒面前爆大鑊
所有野都可以番轉頭
而家搞成咁
只可以話
條路自己揀，仆街唔好喊

邊有時間train

條撚屌 人工好貴

根本係歐洲球壇
除左馬會
無球會敢買哥狗

撚有下下提住啊屌你老母？
本來就唔覺係咪生面口冇相干，
但講埋d野真係唔撚用腦咁，
呢件事仲覺得干地做撚錯既可以唔撚屌？

開片，啪啪啪

咁又點
呢d撚屌同文迪斯唔狠狠咁撚佢地一獲
佢地唔知驚

明明成堆名都無見過嘅琴日出黎盲撐干 而家就調轉黎講

舊人撐哥狗點睇

你話世三咁樣玩野就話je
條撚屌咁撚廢 又成日搞事 撚有bargaining power

依家留佢係度都只會變負資產，
但又真係冇球隊會受呢條仆街，
最後可能要雪四,五個月等馬會

我頂住先 撞車手足快d撇

30m 放比中超算la 人地連稅都係比60m je
問題係lkk 果邊仲未傾好

雙輸 得拖肥贏 唔知佢想點

我quote 個段新聞都未confirm
手足唔好跟車太貼

有冇手足一齊掩護奧BB走先

不如大家睇定啲先再評論

中超果邊唔關錢事，出一個外援要出返個幼幼，
擺明唔俾佢地買人

英媒無野叻
最叻係球會搵d內鬼收風
雖然d報導會係枝節位加鹽加醋
但個故事大綱多數準

睇完都覺得on9, 出3個外援就要出返3個U23
好快睇到中超d神童破世界紀錄

補返條英文link
英文原文其實係屌鳩干地
但故事大綱同波叔cap個段中文版大致相同

膠鷹

干地 vs 哥斯達

Pre Season: 想番馬體會，扮有背傷唔可以完成Full Training

10月對李斯特城，哥斯達話有傷要求主動被換出，干地拒絕，賽後證實並無受傷

1月轉會窗，天津權健向Costa報價，再次扮背傷

訓練粗野攔截險傷Chalobah

by hawk
奧寶仲話佢冇玩過野

放入雪櫃,唔好講咁多

獨立操練啦
放落青年隊都怕佢整傷人

借佢去vitesse啦
又有霸氣盃踢

依到好多人可以編劇
連人地點諗都可以假設埋

借去比南華

Milan has reached a personal agreement with Andrea Conti. Now to negotiate with Atalanta in order to complete a deal

垃圾車

屌

講真無哥狗上半季 今年邊有英超 咁都話反骨

扮左三次傷
屌尻領隊
飛剷隊友

屌你去洗廁所啦

收嗲啦,家陣冇比錢既
唔知仲以為做義工,踢好波係叫本份

既然無人問津 不如40m放俾中超
40+40 都係原本單deal個價啫

再睇定少少先

對車仔有貢獻同個人本身反骨係無沖突

不過大家可以買定西瓜

dailymail咋喎

呢d料從來都唔會係sky sports,bbc出既啦

D小道消息就唔好當真啦
等睇球會點講好過
不過今次哥狗點都要走架喇

黎左3季, 叫左走3次

其實我覺得哥狗1月未必真係想去中超
但成日都有風吹哥狗唔滿意干地既操練方法
佢地有不和唔係新聞啦

Go to China!

先唔好講costa呢壇野係咪真，daily mail 搵小道消息係有一手。

有講過唔滿意干地既操練咩
淨係知佢話佢好鍾意車路士 但係倫敦唔開心

哥狗

其實拖肥無左LKK都要買前鋒,
咁不如哥狗+錢換LKK 咪得

btw 伊巴同獌好似都有事發生

都完左約啦

伊巴大傷 加本身就完約 會有咩事 咪最多唔續

廢時炒車 睇定d先

咁都仲可以盲撐佢

點都好 結論都一定係快手deal lkk

Milan have agreed terms with Conti over a move and must now talk to Atalanta, who want €27M. Milan are offering €18M + €2M in bonuses. [GdS]

conti

dllmx6

啲 target 畀人簽晒喇
班膠層放完假未呀

€27m 咋
屌 買Baba都唔止啦

西女人含緊黑鳩，開季就會買幾件英冠球星頂住

件事到而家如果係真的話真係好失望
但一諗佢幫到拎兩個英超又好難嬲得落
所以到目前我都唔同意雪佢

唔好講咩有糧出呢個point
下下拉到去人工
咁樣我地唔洗封泰利撚伯做legend
佢地都係有糧出

所以快d賣走算啦 雪佢真係無乜用又傷
好黎好去

有無可能借比中超半季之後賣去馬體會

乜泰利同林伯特每個轉會窗都話要走人?
佢地會衰撚到扮傷?

係 某人都低鳩能
廢托鳩足咁耐佢撐咁耐
哥狗叫做2季入到20球佢就追住黎屌
樣衰有罪咩

即管睇下班仆街買到d咩人
傳過個d target幾乎唔係留隊就係俾人買哂

哥狗有咩資格同佢地比，唔忠心幾好波都無用

啱啱買咗fm17
發覺其實買人唔係一件易事
剩係買到tolisso
可能我係咁壓佢價

25仔都唔屌得
佢唔屌得,咁咪屌你囉

講到唔25你就唔屌
Willian你又追住黎屌

我想問果陣派人去睇亞特蘭大
係睇咩？

btw 連登英國大選個post 笑死

Kessie 同Conti

兩個都俾人買左

我意思去評論一個球員唔好用人工去講

link?

今日同意奧寶寶
雖然平時反開安

你罰一個攤晒牌既球員無意思
就算最後跪低你都唔會再用佢

3折波衫

時事台

連ac都唔要 仲有邊隊會接貨 就算有 價錢應該都低

等條撚屌冇得返身,又唔撚益文迪斯條仆街

我估最後會肯跪低等幾個月返馬體

唉,佢係走就快D走
唔想見到佢面阻阻
借佢出去半季都好
之後交換基沙文

對球會冇好處

哥狗今次玩到咁大
肯跪低都無用

跪底翻馬體，仲留係到咩

我意思肯幾個月冇波踢

Lkk成億，唔值

一係AC
一係去馬體等半年
一係係車到坐

叫hazard卡吐夾佢返黎啦

呢個option應該仲慘過馬老大同安歷卡

psg
但放比psg 又驚鏟草

PSG簽咗奧巴馬啦

莫拉達轉到會打正選
世盃都係佢擔正架啦
哥狗放棄算啦

之後太貴高層唔讓步 搶左莫拉達番黎

叫下體狗自己諗辦法借白手套簽左先
跟住借走半年

多毛毛會唔會想要哥狗啊

下體狗又出得果20m

有錢收得番已經執到

是但啦 快快走

垃圾車真係無改錯

哥狗人工
根本無咩邊間球會比得起

多毛好似簽巴神

Ac 放棄收購Costa by hawk

一係就拎哥狗+錢比愛華頓換LKK

講左咁耐 前鋒都係得返亞衣一個

共產主義+脫歐，英超玩多2年後衰過法甲

拖肥撚會出呢個人工

Topic真係好撚燈

呢條反骨有邊間肯扔咁大舊錢出黎養虎咬自己丫 賣唔出係佢自己攞黎 文迪斯快撚d死

i have nothing to say

講緊哥狗英超keep住入十幾球
依家比佢玩一玩野就要賤賣？
車仔咪好無面？

幾次拎完英超之後都有d柒野發生

留件炸彈係更衣室做乜 完全冇利 咁只係為啖氣 唔好話賤賣 都唔知有冇人要

約又續唔到 人又買唔到

今次唔算好柒姐

文迪斯呢條撚屌唔係廢到搵間球會都搵唔到啊 ，
搞場大龍鳳要哥狗離隊，
結果都係要番低係車仔受罰

咪係！其實季中條pk已經玩野、支持干嗲一腳申佢走

唔強硬d點得，一陣如果世三同卡吐都咁玩野呢

Diego Costa pleads with Roman Abramovich to save his Chelsea career… but Blues owner sides with boss Antonio Conte

諗住告御狀點知皇上都係想佢走

睇下今日既事態發展會係點先

抵啦 唔好好踢波 係到搞風搞雨

屌你畫到成個雲加咁

如果隊波咁多仆街 咁冇野好講

買多10個屁股達就夠

世三應該唔會 但卡吐就一向仆街

之前哥狗都話去中超，後來都無事

其實車仔同佢傾下計，和解左，話留番佢下季繼續正選，咁就咩問題都解決啦

係鬼

不了
唔知幾時又爆
今個暑假走係最好

年中都有唔少球員話要走，但其他球會都無賤賣

因為同樣有唔少球會同時追逐緊同一個球員，佢地都要開高價搶購

所以車仔根本唔使賤賣

條仆街次次轉會窗都話要走架啦，
點會有和解呢樣野，只係佢仲有正選先冇發脾氣，
依家講明下季冇正選就即開拖

卡吐今季開晒聲話要續約留隊啦
如果哥斯達走 但盧卡古黎
比利時幫點都接受到啦

係要佢走
只係做啲門面野吊番高個價

俾著我係摩狗/雲加，即刻報個二千萬睇你放唔放

唔放

其他球員個朵無哥狗咁臭
除左施蒙尼，有邊個領隊駕馭到佢？
同巴神一鳩樣

摩佬：不了

假假地都係車仔首席射手，我唔信無大球會爭
買賣都係雙方講價姐，如果車仔marketing做好啲，吸引多幾間球會報價，自然無問題

當然最好就賣去支超啦

干地咁講得點都會買個正選，哥斯達賣唔出咪留住先囉

巴塞果面好似同華拉堤行得好埋

中超果D講真可能係流料
但佢最愛馬體會就點都係真
成日都講自己想返馬體會
而家俾干地棄用唔好扮可憐啦

無架喇 買唔到架喇...

內戰球會 每日都大動干哥

幾時輪到垃圾車買

再係咁
西甲盛世起碼十年都似

依單野最撚煩係加大左愛記個籌碼

基本上皇巴出手,其他球會可以收皮

個個都係識西甲冠軍 歐聯冠軍
一係就鏝钄大把水 英超冠軍無人識

錢解決到既問題唔係問題
最緊要lkk肯黎同送得走哥狗

依家起碼證明今年一定會買前鋒.

哥狗換lkk

巴黎個新總監好似唔想要奧巴美羊
哥狗有著落啦

都唔會賣得貴啦

只不過問題係我地唔夠錢組
隨時一個lukaku已經用左我地一半預算
仲點夠錢係其他位買到好野

冇可能賤賣DC，如果賤賣以後班球員想離隊都照辦煮碗，一定永無寧日
今次一定要企硬，冇人買大不了雪9佢，扔落預備組，球會又唔係冇錢養閒人，睇下到時文迪斯條撚屌幫唔幫到佢囉

其實隊波最需要補強係前鋒+中場中
Lkk + Baka / Tolisso 都係150m左右
仲有幾十m買翼衛後備

要買左新前鋒先再決定DC 前途，理得佢同文迪斯發咩神經

拜都唔夠皇巴嚟 何況其他

球員淨係見到呢張相已經狗衝去皇馬啦

每個球員心中都有個皇巴夢

如果真係免簽到卡巴里路又慳返筆

不如打包Tolisso Sandro Bonucci 算啦
LKK 太貴啦!

留阿衣打正前

一個前鋒打四線

又又唔係用你d錢 貴又如何車又唔係無駛你擔心

最尾係 阿衣 Tammy Remy，一蚊都唔洗出

Free伊巴

你要出錢？

下年先打得

Remy

打幾場都好

不了 用新世三切仔

又係「用你錢」論

咁乜鳩都買啦，
LKK £100M Sandro 加Bonucci €120M
Tolisso 又40-50 M

自己諗下球會有冇可能一個轉會窗揼2億幾3億鎊出嚟買人啦，都唔合理

差啲漏咗咩Verrati , 山狗，James

先唔講有冇可能買到，
淨係個轉會費已經大到無乜可能

有可能
而家市道你覺得2億幾好多

你話用一個Michy打四綿好合理？

LKK希望60至80m啦

你思想根本仲停留係幾年前個價位同埋賣完人先可以買人
而家DC又冇埋你仲有得揀？
Michy一個打四線？
定你真係覺得用Remy做sub?
一億盧卡古只會係有買貴冇買錯
現今市場你作為大球會無得再用值唔值去做買賣

100m普巴同90m希古恩你問邊個都會話唔值
但事實兩個都幫到隊波

Bayern Munich prepared to make Alexis Sanchez their highest paid-player with £350,000-a-week offer

The German giants are negotiating £350,000-a-week deal to blow Manchester City out of the water and end Arsenal’s hopes of keeping him

Bayern Munich want to make Alexis Sanchez their highest paid player.

The German giants are negotiating £350,000-a-week deal to blow Manchester City out of the water and end Arsenal’s hopes of keeping him.

Bayern are ready to pay him more than Robert Lewandowski, who is on £300,000-a-week.

They will then offer Arsenal £40million for the Chile striker who has one year left on his current deal.

Sanchez’s agent Fernando Felicevich has already held talks with Bayern and they are confident of getting the deal done.

拜都出手爭山狗
班膠層繼續休息啦

350k太貴喇

盧卡古已經證明佢有能力係英超獨當一面
同埋佢後生，如果可以係度效力5年或以上
其實條數好抵

呢個情況同普巴好似，但佢地free走，所以蝕得更入肉

山狗講過想留喺倫敦
如果車肯買佢
人工應該有得商量啦

幾時到我地
Btw 鏝既pr真係

我地都整到

sell版

我幾時話一個Michy 打4線 ？

我係話留佢係車路士打正前，意思係唔好借出去。除左留佢，試下bid 啲平少少嘅target，例如Lacazette，Icardi 呢啲。

話時話Remy ，Tammy 呢啲都可以留隊做第三前鋒

LKK 肯嚟當然好，不過而家叫價保守估計都要成億，如果一個前鋒就食咁大筆轉會開支，咁就唔好買佢住。

因為而家隊波有唔少更重要漏洞要補，
筆錢真係要用得其所。中場中、後防都好等人用。

如果你係覺得油王今個轉會窗會大手筆，
會肯隨意揼幾億鎊出嚟，咁真係無得討論。

肯 油王之前講過

依家根本唔大手筆
3次QE之後,d錢已經唔可以用幾年前個價位衡量
全世界都係咁,d野不停咁通漲

老老實實,依家1億鎊只係5年前既4千萬鎊左右

前鋒咪係其中一個最重要既漏洞
Tammy呢個歲數最重要多D出場時間你叫佢返黎做第三前鋒等盃仔先得出
Remy仲好笑一季有八成時間都係傷水晶宮都唔用你仲想繼續要佢

Yes
而家時勢你仲覺得貴
等31/8硬食Dllm啦

我自己覺得時間證明一切啦。

而家唔係淨係話買完LKK 100M就開季
係買完仲要有主要收購

太高價買入一個人，只會影響到之後嘅收購。

當然如果油王肯揼3億、4億鎊買big name 嚟大巴大巴車我證明我錯，我笑住受啦。

不過，就咁睇，今個轉會窗嘅Budget 可能係過1億多少少。

班高層計過數負擔得起理得佢用幾多錢

其實問題就好似香港樓價咁
樓就不斷升值
人工高無乜點升
啲球員有時真係太貴
車啲球員薪金又要加
車高層都係想財政穩健啲呱

一直都講緊最少兩億 都唔知你擔心d咩
唔知以為間球會你有股份洗幾多關你撚事咩

又嘈呀？

食飯 訓覺 嘈交
車迷的日常

人就日日都走 黎既都未有一個

非加入戰爭
不過想講一樣野
從直至今日既消息，lukaku基本上係不計價錢，買硬

200M 呢個消息，報紙Source 得Sun 同Telegraph報 ，Sun 仲要係引用Telegraph，有少少存疑。不過呢個唔係我嘅重點。

首先，如果真係有2億，1億去買LKK ，1億真係夠係現今市場買一個有實力嘅中場中加翼衛 ？都已經唔計其他板凳深度嘅交易。

第二，呢度係討論區，唔講球會呢啲轉會買人可能講咩啊 ？

ching ，你兇過共產黨呀.jpg

以車區標準，咁唔算嘈啦

非加入戰爭
不過想講一樣野
「用你錢」實在大尾機
其實以後係cc台傾起乜鳩基機eg 起高鐵、三跑
撻一句「又唔係用你d錢」
咁就已經乜野都唔洗再討論落去

唔知今晚有冇ake睇呢

今年預算應該係
lukaku最多100m(計埋分成實比80m)
中場-40m
翼衛40m
中堅40m
龍門 Free

Total 200m，符合新聞講既200m洗費
如果賣人既錢都可以用，咁計埋Costa等
應該最小最小都30-40m,，夠再買多個翼

呢個通漲遲早爆煲

Telegraph都唔信

所以都唔太擔心錢
擔心無人黎仲好

可能支爆完
香港樓市、足球市場etc會骨牌式崩盤

搶心又整個DLLM 黎

如果講足球新聞，Telegraph 係好過太陽報、DM 呢啲嘅。

不過同Guardian 、衛報、Skysport、eurosport 呢啲都係差一皮。

受惠轉播費暴增啫
世界經濟唔好就會收皮

根本唔駛擔心錢問題
仲有馬迪哥狗以兩個
最少都有60m

應該咁講，如果年年我轟都4強，咁的確係可以好似支那咁fing 錢嘅

但另一個角度睇
有幾多轉會費咁既小道消息，有幾可會由大報報出黎

要維持競爭力, esp要爭歐聯的話, 只有洗錢
除非想好似阿妓咁樣年年3 4, 歐聯16郎

如果Daily Mail 把衰口講中之前LKK 都要100M，咁哥斯達9up之後肯定仲貴。

因為原來一開始話LKK 值一億係4月嘅事

其實個d轉會費budget、X大收購目標既新聞多數都係鳩up
唔洗咁上心

扑嘢呢 ？

火x鳥,lxxutxxg日常

我想同女車迷內戰

就係要keep住洗錢先保到前四 仲有下年收入講緊
Nike多30m 歐聯又有最少5xm 都唔明你睇到邊忽無
錢 又擔心果個垃圾ffp政策

你都係啦

話時話Lulu 係咪比啲大波妹用胸焗死咗 ？

好耐無見過佢

擔心冇人黎垃圾車好過啦

唔係話唔洗錢啊

我係話用太多錢買LKK ，可能會搞到唔夠錢買其他位啊........

可能會 你當球員果班人無計過數咩

巴打講得冇錯，100m盧卡古係貴
但唔買盧卡古，咁仲有咩平啲嘅選擇呢？
而家哥狗搞成咁，前鋒個位仲緊要過其他位啦

用納稅人錢起基建真係用緊你d錢wo

不過而家頂級中鋒既「市價」真係咁貴
Morata都標價78m
你只可以話唔個轉會市場太瘋狂而選擇唔入市住
同而家香港樓市一樣

小妹可以

morata belotti 一樣要65m以上
丹比利夠晒平30m應該ok

根本你唔買lkk買其他人都係差唔多價
比洛迪85m 莫拉達78m 如果lkk
真係如傳聞所講有轉會分成25%
一億都抵過其他果兩個

而家100m講到好似好抵好理所當然咁
然後哥狗賣到30-40m就酬神

真係好似樓價咁，早幾年個心理關口就1萬蚊1呎，而家市區樓2萬蚊1呎都好平常

我前幾頁都有提過可以考慮下Icardi 、Lacazette 呢啲

而家咁少前鋒，買人就在所難免
只係我覺得要平衡下成個轉會開支

Icardi lacazette 以d又好平咩
前者之前都講緊80m
後者又唔係干地鐘意果類型

But the Italian’s decision to banish Costa via text has stunned the Chelsea hierarchy as it now looks set to cost the club millions

Potential buyers now hold the upper hand in any negotiations over Costa’s future, knowing the manager wants him out during the upcoming window.

icardi個格仲衰過沙皮wo

食物中毒到傻撚左話買icardi 格衰一回事
仲有唔平講緊最少80m

Icardi 個80M release clause 係歐羅
轉返英鎊係大約70M 到

但係LKK嗰個係1億英鎊，仲要係costa 亂嗡前嘅價
最後肯定有多冇少

個重點係啲錢可以放係其他位囉

Facebook 班反lkk果班真係好憨鳩講到lkk拎哂d波
黎射整到其他隊友入球數低 話如果番黎柏度世三唔
駛旨意有波入 但係明明就場均射門仲要過哥狗
比人講到球霸標

相近level嘅中鋒, 咪又係70-80m起
再平啲得番2線兵可選

干查奧想走 其實都唔錯
起碼平 應該

佢件垃圾就算吧啦 70m 盧卡古有轉會分
成計番都差唔多價 買lkk唔好

你講到買菜咁好難討論喎

好似你禁講呀車不如唔好買人啦
前鋒位以加就係最需要果個位
8月份開季如果唔買人得番
柏度 阿衣 柒頭唔買人聽收皮
啦

點解膠？

都唔係你錢,關你地叉事咩

用亞衣 + tammy仔咪唔洗煩

Bonucci: "Leave Juventus? It's just talk" [La Stampa]

加埋季初無世三又可以衝擊最差衛冕冠軍紀錄

Verratti's agent: “Juventus will certainly do something special in the next transfer window,” [TS]

Verratti's agent: “Verratti? Money isn’t enough. Appeal is also needed, and in the last few years, the French club haven’t done enough"

開頭又講到好忠心

D agent不如去食屎啦
玩fm已經覺得好撚麻煩

加人工 最撚衰係叫球員走

Alexis Sanchez reveals his agent is in talks with Arsenal

唉，講咗幾頁都偷換概念
我講多次，人就買硬
買LKK 係好，不過100M 買完咁其他位仲要點 ？

太側重呢單deal ，會影響到之後嘅收購。

簡單，一直都係咁講。

駛你擔心咩講到車以加禁窮禁
你不如擔心無人黎好過無錢買人啦

最後無人上車
筆錢留番12月炒干地時做解約金

英超冠軍乜人都買唔到

佢個經理人成日發UP風
話要走
然後華拉堤又走出黎話留低

咁耐都淨係bid 過LKK 同free 個龍門

Costa玩完既情況下
市場上同級既前鋒只有morata,lkk
頂多加埋個belotti
全部都最小70m起

Costa單野揚左好難出到好價錢
可能keep Ayi同洛蘭迪

AGENT本來就係一個仆街職業
你睇下地產佬保險佬全部都係靠抽水為生就知

咁世三同卡吐表示：88

仲有係MPF抽水果班

唔係bid 畫 tolliosososo?

想買Alex Sandro 請比52m起

係，漏咗
法國報紙報€35M

no

買黎打後備?

做球員agent都幾好搵
鳩噏兩句等個球員轉會又有錢收

Ok wor 轉陣佢做攻中唔錯

後備料 前鋒呢？

幾時先買到人返黎

金章安正選屌打美欺

等睇安carry全隊巴西

安打得幾好

而家事實就係畀人㩒撚住嚟搶
所以最撚好咩人都唔買
原陣開季
學雲加留啲錢係銀行

做咗on9仔，mon 錯咗獌個post

柒到要搵窿捐

買佢不如要修仔保法奧
仲有 會唔會比件26佢著呀，
17都還可以

安真係好FIT,以一敵四 ,仲要搏到犯規

安仔國家隊有加乘架？carry 晒成隊

Costa is demanding over £200,000-a-week to move to Italy, more than AC Milan are willing to pay.

del左果d好好笑

所以咪未有登鵰囉 西女人都係左諗右度架啦

無錯 梗係知唔係我俾錢 但都公開咗講得2億到 好易唔夠然後買4個dllm 湊數

€ 都ok

唔怪人地唔撚買啦，食撚錯藥

阿斯報稱取得Costa 訊息記錄

干地: “Hi Diego, I hope you are well. Thanks for the seasono [sic] we spent together. Good luck for the next year but you are not in my plan”

哥斯達: OK

Alvaro Morata agrees to join Man Utd - @Matt_Law_DT

祝高層全家仆街死

text msg 都作埋 幾有心機

OK

新聞話哥狗CAP左圖SEND晒比隊友睇

條片仲好笑啦、阿斯報真係垃圾都不如

我要莫拉達呀

... 真？

手足要轉會了

或者轉名

西班牙幫會唔會搞事

助教Holland: 干地季前已經想踢343
Holland:季前干地同我講，球隊可以踢433或者442，佢又問我球隊踢過3後衛陣式未，我答佢never。
起初3個星期我地主要練442，但對完皇馬發覺442唔適合我地，於是轉為433陣式，雖然贏得唔係清脆，但季初都可以連贏3場。
對阿仙奴一戰，干地半場決定踢343，接下來發生咩事唔洗多講。
by Hawks

有冇人睇得出開季嗰個係433

反而季前嗰個係442

Kante Oscar Matic ?

屌你老母chelsea tv
係咁放埋哂D舊片

開季擺明433啦，果陣Kante打防中一個抖到最後，
仲要搵oscar條柒頭打中場中

高層死全家

買到人未呀

應該係第一場熱身賽睇到爆血管
點都要變陣開季

依家都爆血管

電腦分析，65%係dllm，35%係冇人嚟，唔係dllm就係冇人嚟

有cap圖未

Arsenal and Chelsea hit by transfer blow as Bayern Munich make move for £50m midfield star tolisso

拜狗

你知我知
個西女人都知

而家連Tolisso 都凍過水

sex ig

又想中出

原陣開季 垃圾車

換撚左西女人佢啦屌

Holland走左會唔好好似肥安冇左韋建士咁更衣室失控

當年韋建士係比人趕走
Holland係自願走, 又做歡送, 應該冇事

開季似4141多啲喎

Bakayoko呢

無咗啦

Morata去獌
如果個價低過LKK我屌柒高層

去AC都唔會嬲

Daddy帶Morata升一隊

干地同Morata都熟啦

達仔個價不嬲都開得低過LKK

始終無正式跟過點有得比

唔想引內戰
希望LKK表現真係好過Morata

傳緊£60M

lkk都簽唔到就笑撚死

其他位置又乜風都無

小魔獸

前提係要嚟到

又唔會

之前morata先向干地大送秋波wor

70M 轟落去得唔得 ？

西女人我求下你

咁屌定都得喇 不嬲lkk個價都高D

Morata: Fuck me please
Conte: ok
黑人: I want you to fuck the black guy
Conte: ok

講過話干地係祖記落order買達仔,
點知干地走左變左屌帥,
達仔自己又想黎車搵干地團聚,
依家管理層就唔撚買,屌....

哥狗全盛係可以自己帶個波入禁區自己搞掂
暫時睇LKK就無呢個能力
好怕佢又係好撚上腳個類前鋒
腳風一唔順就0作用

而事實上LKK又係鐘意帯上腳 控幾步先傳個類

我真係屌你老母啊高層唔撚搶morata
依家比愛記鍊住春袋好撚過癮

到時咪又係比皇狗鍊住春袋

唔怪得干地吹左半年續約都唔撚簽
班高層全撚部都廢既又鍾意一意孤行

哥狗係靠身體質素lur個波
唔係真係帶波

ddg都唔洗加要我地骨折hazard ?

唉..

CM RWB LWB CB GK
一件都未簽

我講皇狗個叫價
見到哥狗咁
一定叫高好多

重點收購:卡巴尼路

其實條後防先係最重要

獌狗咪又係冇前鋒

Good deal but it's not important

Azp luiz cahill christensen/ake
其實仲夠洗

未急切到我地咁
有Martial Rashford

後防夠啦
中場中右翼衛前鋒好嚴峻

Wing Back?
Moses其實對強隊好麻麻

比poba燈死左
自殺啦

唔好再屈鍠狗冇夏神唔撚放得唔得,
你肯比70m佢,點會唔撚放,
仲要高層都冇出價爭人

你講笑咋話馬斯雅踢左邊好耐喇喎

都唔知干地用唔用ake
見佢下半季似唔太鐘意用佢

希望聽日訓醒有好消息

morata 搶都唔搶既話干地一定唔會續約

高層好波

Lkk都99% done
唔會bid morata啦

車仔各位置既plan b/plan c 係咩

等31/8回購拉美利斯同王子

干地會唔會七月就好似祖記咁辭職

鳩層全部仆街死

無lala 又吹到哥狗上天
明明帶兩腳就甩 全盛都係 只係全盛果陣做少左d複雜野咁解

米蘭係咪諗住買夠11個人組軍

干地落場踢

啲目標全部撞哂機
人地鏝 Bernardo Silva Ederson個咋
其他隊傳都無傳過

Bakayoko 個談判應該broken咗

cabaxxxxxx都J住先啦

已經唔想睇轉會
無期待了

Bakayoko吹撚左成個月,
Monaco又買左人替佢,唔係唔撚黎啊

撞唔緊要 出價柒 傾又慢

我地D高層機械人黎
搞左休眠模式
8月先好返??

呢到D手足表示藥膏廢柴唔想要

ST:王子
CM:Ramires
RWB:Ivan

仆街ac真係瞄住車狗個target list買

屌 對球隊戰力有乜影響

Bakayoko 個身型真係好吃香

黑人同西女人好撚專重民意

屌 英超冠軍真係無撚用

垃圾都買唔到

垃圾高層

高層係咪唔識multi tasking

係轉會市場上 我地同利係同一level
真係好撚低賤

Tolisso 想踢歐聯
車高層如果肯傾
一定搶到
結果呢 都唔知點解成班高層石左咁
都唔知去晒邊

利簽咗一個人啦

但我地放左2個人wor
幾有效率

Tolisso 不嬲都係plan b
唔bid佢
一係plan a已經done 左
Or plan a done 唔到但又唔做野

邊2個 ？

Begovic + solanke

射左

睇錯你話買左2個

Plan a係邊

Bakayoko

心口繡字好靚

Plan a唔係馬迪原地復活咩

車仔轉會不嬲收得好密，淡定啦

收吓收吓變收皮

Plan a:馬迪重生 卡希爾奇蹟進化成全盛秦利

下季要比morata射爆了

BREAKING: @ManUtd release @Ibra_official. #SSNHQ

Yes 8月尾會有Dllm x5

John Terry has officially been released by Chelsea and is now a free agent. (Source: @PremierLeague)

應該30/6 last day?

再加王子

Álvaro Morata has agreed to join Manchester United this summer and is now waiting for the clubs to agree a fee. (Telegraph)
屌

英超官方Free Agent list

重點(我覺得):
Sanogo Yaya
Flamini Mathieu
Clichy Gael
Navas Jesus
Sagna Bacary
Zabaleta Girod Pablo Javier
Ibrahimovic Zlatan

免費執伊巴返嚟啦

lukaku

1001